有無巴打喺銅鑼灣跌咗隻AirPods

快啲拎返隻耳仔

之前印仔跌咗邊隻耳仔

笑撚死

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

隻手

Not me
My frd

都話隻手唔係我 我朋友

應該係AirPod？

你啱 無s

唔可以係絲？

你隻手好好J

我係佢個朋友

Thx 我唔係基的

咁絲囉 是旦啦

邊個信

認真

做咩蒲老銅唔去MK？

轉竇

富貴肩

窮撚

好唔鐘意深水 好多人 好逼 仲有好撚多蝻